打科興逐個老科興 拮到老野起勁〈原曲：魅力移動〉

截至首歌推出為止，已經有6個人疑因打 #科興疫苗 死亡。不過，愛國打科興，生為中國人，死為中國魂，習大大萬歲﹗

《老坑打科興》

原曲：魅力移動
改編填詞：山卡啦
主唱：柒菇碌叔叔 x Mustc

打拚 打拚 國產貨顯本領
高興 高興 老坑報名高興
安定 安定 被注射的坐定
成就靠疫苗來認證

保證 保證 國產貨的保證
反應 反應 老坑最好反應
心律 不定 糖尿病重又有肝病
隨時病發萬劫不復打科興

打科興逐個打科興
拮到老野起勁 這個愛國反應 忠誠
中共崛起習大佬強勁

老坑打科興愉快打科興
不理過敏反應 都要愛國打拚
死路一程 注射要高興

拮我 拮我 你可以拮到我
Check我 Check我 你支野竟出錯
今鑊 闖禍 被注射者降禍
查問過疫苗從沒錯

多貨 多貨 國家有很多貨
昆我 昆我 戲子哪只一個
安坐 安坐 林鄭導引逐個出現
全程直播扮作一樣打科興

打科興逐個打科興
拮到老野起勁 這個愛國反應 忠誠
中共崛起習大佬強勁

老坑打科興愉快打科興
不理過敏反應 都要愛國打拚
死路一程 注射要高興

老坑打科興愉快打科興
不理過敏反應 都要愛國打拚
死路一程 注射要高興

打科興逐個打科興
拮到老野起勁 這個愛國反應 忠誠
中共崛起習大佬強勁

老坑打科興愉快打科興
不理老野死症 只要愛國本性
想做清零 注射百家姓

好癲

要落地獄

愛國打科興

留名tommy翻唱

打科興逐個打科興

黎咗

我覺得笑依個應該唔駛落地獄

笑4

Mustc
柒叔
山卡啦

唔錯！幫你推下

受訪班冚家剷死晒未 笑撚死人 中國強大

啱啱又死一件，死咗第7件

剛才死咗第7個

個腦自動play

快d打快d死 正呀

佢地太愛國，愛到落地獄

唔錯,不過覺得重覆部份太多

快歌通常係咁

7個死了

DC_巴打

水巴

thanks

in 密c we trust

多謝有歌聽

推

剪片果陣真心feel到佢地好L愛國

皇言巴打

Muctc 復出

重金禮聘

Mustc出山

林奠搞到落地獄人數增加

幫推

十年了
你仲未串啱我個名

Mtscu

好耐無見喇Mstuc

明明係Mcstu

推

我邊度有串錯Mctus？

好撚正

精彩

- - - Mcust 已離開聊天室 - - -

笑死

慘被欺凌

地獄好多位留俾愛國人士

推到Tommy唱啦

地獄仲有好多位留俾愛國人士

幫手SHARE

唔睇歌名以為阿牛

你已正評了這討論

幫手share 呀

上面堆人名唔講以為返咗高登

你講得咁有趣嘅

聽你地d歌大

SO SAD

百斤肉

幫手SHARE 啦

可唔可以推到EO2 唱

友情推

話說你都要一齊同我哋落地獄

其實係弱

以前高登一個改歌post一晚閒閒地都十幾頁
而家真係推唔起

時代唔同了

Eo2個光頭仔奶共
鬼會唱咩

我之前睇ViuTV EO2 有唱

就係冇光頭Eddie嘛

唔預光頭Eddie 唱啦

再加上我（哋？）已經唔入流

從來無喺個潮流入面

曾經都算有掛
不過個時代細啲咁解

如果推到上精選係有機會一晚十幾頁

不過admin通常都係揀待唱或者集思廣益中嘅作品

呢到d admin 不嬲食屎狗嚟

想當年

愛國心出來了

啱喎

唔係吖，起碼佢哋會睇啲post

完美既改詞

上次講私煙首歌都係錄哂，之後無啦啦精選咗

比女人更難捉摸
好多我認為勁高質嘅歌都冇入精選

我諗......都冇乜人知，我連邊個係ADMIN 都唔知

死為中國魂

填得好但唱得唔好聽

對唔住

從來沒有，從來都沒有~~

高汁

可惜冇人聽

辣殺admin

你個科科科科科科科科做咗精選

精選我一個冇用
呢到太多滄海遺珠 真係好可惜

你嗰首好出色
笑死我

調轉諗，如果admin推咗啲大眾未必好有感覺嘅詞作上去，遲早會搞到啲人唔再相信個精選

如果依個係標準，我反而唔明《讓私煙隨風》做咗精選

作為填詞人，果首填得有啲粗製濫造

因為你嗰首一出連埋mv，同埋加上主唱係深圳濤
總之佢地睇過話ok就得喇

我諗精選嘅對象係街客吧？好多人睇改詞都未必會理歌詞填得有幾勁啊

正如戲院都係跟電影票房排場次，而唔係跟電影質素排場次一樣，我覺得都係無可厚非

最初只係得歌詞出帖，但冇人理，最後自己搵人粗製濫造埋

所以精選依單野，我不太理解

唯有繼續默默入場支持小品/獨立電影/大部份港產片

依句真

勉強將小品推上主流有時唔係祝福嚟
寧願唔同類型嘅創作都可以搵到自己嘅觀眾，雖然講得有啲太理想

幫推！！正爆

admin: 我把尺就係大家把尺 咬我呀

放心，勉強都唔會推得上

admin 係方丈就.....

首先要知道推上去嘅標準係乜

輕輕一推

推到Tommy翻唱

我自己就唔太有興趣知，反正唔係為咗上精選而寫

同埋劃咗標準咪盞搞到大家嘅創作趨向單一

依家咩都有得睇唔係更好玩咩？

我會有興趣知，但唔會跟佢標準做
個腦太痴線，唔知寫咗啲乜出嚟

見解獨到

其實有時作歌都係諗住拋磚引玉
希望更多人入嚟改歌台行一轉 最好就推多d人入改歌呢個火坑
咁就可以多一兩個同好

但總係事與願違
呢到d風氣差到係
一係就完全冇人睇 一係作d有聲口水歌等上精選

後者而家有個俵俵者

幫手些

串9me

都好明顯自嘲緊

你有資格咁講

仲有人玩就自然有風氣，人少啲，咪吹人少啲嘅風氣囉

所謂「口水歌」都唔係你講得咁易寫，有時見到架夜兄你同狗宮巴寫嗰啲hook，真係會跪喺度 到底隊邊隻草先可以keep住咁多產又咁過癮？

同埋你哋成功嘅作品係有帶動到人上嚟行一轉㗎，好似今晚噉，小弟都被「帶動」咗唔少

多謝你先 其實改口水歌都係取易不取難
你哋幾個嘅歌好有深度用字意境都好靚
我係好羡慕呢種風格嘅創作人
呢種天賦真係想學都學唔到

我哋都係潮流嘅尾班車

衰老嚟講你都坐緊尾班車

如果cv有得寫呢項落去就好

技能：不老症

除咗早兩日剪頭髮，個姐姐想收我學生價外
呢個能力暫時無乜用

笑咗

唱得唔錯呀

THANKS~

悄悄的(再）來過

推 勿C